[GME] 到底連登仔會發晒達定仆晒街

見到好多人賭身家
好想快啲睇到結局

香港人鍾意睇人仆街多啲

已經賺咗10幾萬 琴晚收咗手
放剩幾股 點仆街都賺夠 唔似你

識收手咪好
揸到下星期都唔知會發生咩事

只可以講，有d 錢唔輪到你賺

會升上火星

你賺黎睇下囉

賭錢都搵全副身家嚟賭就冇計啦
不過多數人都係買唔會仆街嘅量囉

你又唔好咁敏感我呢句野唔係凈係針對你

嗰日$9x 買咗$4xxxx港幣左右 ，尋日12點幾放晒

十幾萬左右，始終呢類股唔會賭身家吧！

我柯達賺過錢
今次無參與

所以窮人咪想睇人仆街

關咩事，自己衡量可以承受既風險嫁姐，一定要靠呢隻股?

平左call option 留低幾股食花生

1股當睇戲

我以為29/1星期五期結係限期決勝負

零和遊戲一係芬佬，一係連登仔仆街

（QE除外)

SH 呀

睇大鱷仆街

Strong hold 正股即profit唔計，option straddle唔exercise 已經賺左180k 美金。

下星期政府使橫手保hedge fund
全世界對自由市場失去信心
轉投去中心化既懷抱
Elon musk, chamath, jack dosey帶頭
將資產轉入crypto, 係blockchain建立新金融秩序
bitcoin, ethereum to the moon!

留返 D 比第二個賺，係一種美德。

呢個係咪笑過黎，十幾萬我番工都有啦，講出黎恥笑